有冇人同我一樣去左遊行冇同老豆食父親節飯？

老豆對唔住遲d補返數
多謝你冇鬧我地

香港加油！

星期六一早食左

上星期食咗

孝子

點解我上星期唔食呢

入黎攪亂？

呢d無謂野留返同你自己老豆講，咁多年黎食少一次一次正日飯都扭扭擰擰，大佬啊，依家香港人前途啊，仲講餐飯

人地烈士老豆冇左個仔啊

想無埋老母？

咁都有得鬧

我同爸爸講sorry 遲d同佢補返
佢諗都無諗就答左一句: 梗係得啦 行啦

重點啱啱先喺外國返黎
事前無同佢討論過有關既野

醒水既15號請左啦

佢好夜先返返得黎都九點幾
係屋企求其食 一度食一度開youtube俾佢睇有關逃犯條例既片佢睇哂

5llm
出返去啦你

可能我表達得唔好
我係想講佢支持我出黎餐 飯遲d先食

你老豆食元寶蠟燭呀
屌你老母周圍辣

起完底真係彩佢都廢事

我爸爸都係咁我琴晚好夜先係日本飛返嚟 佢接我機個陣主動同我講支持我今日去遊行 仲叫我小心啲 話父親節飯食唔食都得好開心自己有個咁開明嘅老豆